[有圖]買PS4被騙7，近況更新及狙擊行動

事緣有巴打買二手PS4好機變廢機慘變羊祜 ，而對方一貫闊佬懶理，唔經唔覺去到第7個post

最新狙擊行動(希望大家幫手)

1. 要佢母校枱唔起頭

E-mail : principal@sfac.edu.hk

敬啟者:

校友廖峻皓欺詐行為報備事宜

素仰 貴校校風淳樸、辦學嚴謹，為北區提供優質教育服務。詎聞校友廖峻皓透過網絡進行欺詐行為，出售不能使用之PS4 遊戲機，故特致函報備，誠希 貴校關注事情並著師生以此為鑑。

事情大要為廖校友透過應用程式「旋轉拍賣」以1500元出售 PS4遊戲機乙台，唯易手後買家發現遊戲機被廠商索尼封鎖，不能連接到互聯網，形同報廢。買家就此詢問廖校友不得要領，遂自行求證，發現封鎖原因為該遊戲機曾被用以遊玩盜版遊戲。因交易前廖校友曾向買家聲稱遊戲機「無捐(損)壞」，事件有欺詐之嫌。面對買家的退款要求與網民撻伐，廖校友仍維持一貫高姿態，先聲稱工作忙碌無暇回覆訊息，及後拋出一句「你要點你中意」逃避責任。

買家已就相關事件作報警處理。然而本人誠希 貴校了解事情並以此為鑑，為在校同學加強德育培訓，以免再發生同類事情，令 貴校校譽蒙受損失。隨函附討論區相關鏈接以供省覽。耑此報達，敬候示覆。

LIHKG討論區相關鏈接:

此致
聖芳濟各書院 劉文傑校長

關注事件的市民 xxx 謹啟

2. 請各自於fb、ig廣傳懶人包
(未了解事件者可就此了解)

3. 美聯物業

但先貼依樣
事關重大
確保有足夠時間先比大家睇到

(關於電郵禮儀)

電郵有收件人(recipient)、副本(cc)、密件副本(bcc)三種

如果收件對象係一堆電郵
請大家務必將所有電郵放到密件副本
確保人地唔會未睇內文就先睇到一大堆電郵名單，同時依類好多都會被系統當spam
收件人就可以填返自己既電郵地址
見示範圖

電郵名單:

bel@midland.com.hk
fap@midland.com.hk
ftc@midland.com.hk
fvw@midland.com.hk
stp@midland.com.hk
gra@midland.com.hk
hkg2@midland.com.hk
jbl@midland.com.hk
kcp@midland.com.hk
kgw@midland.com.hk
lfg2@midland.com.hk
lyg@midland.com.hk
mfo2@midland.com.hk
psg@midland.com.hk
rld@midland.com.hk
ssi2@midland.com.hk
stg3@midland.com.hk
syl@midland.com.hk
thi@midland.com.hk
twi@midland.com.hk
wwh@midland.com.hk
ylg@midland.com.hk
kgw6@midland.com.hk
fdv@midland.com.hk
apb@midland.com.hk
yuk@midland.com.hk
yht@midland.com.hk
nhb2@midland.com.hk
rvb@midland.com.hk
smp@midland.com.hk
srg@midland.com.hk
rvb2@midland.com.hk

美聯物業執事先生台鑒：

員工廖峻皓欺詐行為報備事宜

素仰 貴公司作風高效，為本港提供便捷地產代理服務。詎聞員工廖峻皓透過網絡進行欺詐行為，出售不能使用之PS4 遊戲機，故特致函報備，誠希 貴公司了解並處理事情。

事情大要為廖先生透過應用程式「旋轉拍賣」以1500元出售 PS4遊戲機乙台，唯易手後買家發現遊戲機被廠商索尼封鎖，不能連接到互聯網，形同報廢。買家就此詢問廖先生不得要領，遂自行求證，發現遊戲機早在2016年4月已被封鎖，無法復原。因交易前廖先生曾向買家聲稱遊戲機「無捐(損)壞」，事件有欺詐之嫌。面對買家的退款要求與網民撻伐，廖先生仍維持一貫高姿態，先聲稱工作忙碌無暇回覆訊息，及後拋出一句「你要點你中意」逃避責任。

買家已就相關事件作報警處理。本人深明人以信立，現在廖先生為1500元欺騙、口出惡言，恐其日後對牽涉更龐大資金之物業客戶失信、失德。本人冀 貴公司了解事情並以此為鑑，要求同事注重誠信，以免再發生同類事情，令 商譽蒙受損失。隨函附討論區相關鏈接以供省覽。耑此報達，敬候示覆。順頌
台祺

LIHKG討論區相關鏈接:

關注事件的市民 xxx上

推
係咪整合緊D whatsapp對話圖

事件更新

1. 事主已兩度報警，被一耍再耍不得要領

推

上返熱門先，個死mk呃人一定要仆街

2. 第三次報警仍然唔做野
明顯就敷衍塞責

留名

其實中意個中字唔係錯字

條死mk太睇小連登力量啦，告到佢on9新年要入去坐

3. 有關Sony鎖機一事，官方初步回應

但現正等待sony回應鎖機賬號明細關鍵

都係個句，如果警察唔受理
一定要去報海關、商品說明條例或sales of goods ordinance
警察要你證明到佢係另到部機變bam 機
可能係因為佢要落charge 告不誠實手段取得財產
而要證明佢不誠實就要證明釘尿仔知道及係佢另到部機變左部ban 機

但去報海關唔同
是但商品說明條例/sales of goods ordinance 唔同
只要證明到佢賣比你個部機係同個商品說明唔同
咁就已經好大機會告得入

所以點都好，警察唔受理，一定要去報海關

幫推

小弟有少少野想講

而家狙擊去到deadlock 階段
推post 既人次明顯減少
短時間內有丟淡既危險

想有突破，我認為以下係主力既方向:

1. 新post 整合
內容唔應該再千篇一律，到第7post 大家都知咩事，狙擊行動宜先行，等巴絲有咩幫到手一目了然

標題要清楚畀巴絲知道有update
e.g. 買PS4被騙7，近況更新及狙擊行動

2. 建立當事人直接聯繫渠道

根據過往狙擊同上到蘋果既經驗
上到報既重點在於記者可以搵到當事人做訪問
純粹得個post 會大大減低新聞價值
彭俊熹、廉航厹吳家裕上到報都係因為我地建立左當事人直接同記者聯繫既渠道

(當然事情唔夠爆都係唔會上到，好似spade by lassana咁，因為太普通。依單好老實亦都見怪不怪，二手fb group個零禮拜都會有一單，上報唔樂觀。但都係要嘗試)

當事人見字請加小弟telegram : hugegod1

3. 表揚行動缺乏人手

有巴打好有心將騙徒fb 朋友 backup
本可好好利用，無奈小弟都係要返工既港豬，fb link要逐一copy入去，實在無時間做到好多

如果有5個人可以分工逐一inbox佢d fd send懶人包，有回應就套下料，應該會有幫助

有興趣幫手同樣可以加我telegram: hugegod1

4. 對報警行動既後續跟進

心理戰，為免被對方睇到，暫時只宜同事主私聊

，

搵小額錢債啦
就算鏘唔到佢犯法都搵得，好似係

sorry正話醉左酒

開遲左post

某營業行為會被視作誤導性遺漏的營業行為，如 :
●遺漏 / 隱藏 / 以不明確、難以理解、含糊或不適時的方式提供重要資料
●未能表露其商業用意
●導致一般消費者作出某項交易決定，而如該消費者沒有接觸該營業行為，該消費者是不會作出該項交易決定的

因為報警、警察唔係商品說明條例既主要執法部門
既然警察唔受理告佢行騙，自然要退一步報海關拉佢

巴打制作的整合圖

Sony對鎖機的回應

疑犯又一杰作

加藤巴打專頁狙擊疑犯

唔推唔係連登仔

新po輕輕推

應該可以，唔可以連線玩

唔好推啦喂

push

新post再推

推上報

畀啲火黎

Push

痴線

人無恥唔通真係無敵？

係

唔得 ps4更新要連線 唔更新玩唔到

推到個呃人mk仆街陷家剷

目前可以做既係

1. 海關、燒毀會

2. 法律以外狙擊行為

呢張相有呢條仆街仔廖峻皓個e-mail address

開到7
要幾厚面皮先可以到依家都唔回水

樓主真搞笑

支持

買定花生看好

有幾？

Pish

孝順顧家 温柔體貼 風趣幽默

搞到老母連埋成班親戚都比人貼哂上黎都叫孝順顧家

E單野以經變左要為連登打響第一槍

希望件事唔好變莫迪潘既翻版

推一推先

唔係話幫差佬，我之前都報過警，又係被佢耍走，
但有比報案number我

差佬肯做野，要我地有證據，佢地覺得有得做，
佢先肯開file
否則佢話比advice我地耍走我地

佢地唔會出面幫我地查

但有傳媒/非建制區議員幫手，就唔知道係咪一樣

推爆佢

巴打，上個post, 你搵到佢個email,
請問係咪有_呀？

因為你打有_， 但相入面無_

佢刪左FACEBOOK搞到習總冇得留言

其實本身樓主係受害人
但日日睇到個post都有d唔知想點
既然起人底咁落力 點解買個陣唔check 真d呢

個人偏向有_，佢係cueasy啲post入面畀既email有_

。

你係街可以即插電視電線LAN線試PSN？

好！用佢email起佢底

輕輕一推

幫手推
Never Give Up

推到佢仆街

巴打們

全力出擊

你交收個陣點check連唔連到線？
拎埋個router出街？

MK落地獄比狗屌

死警犬真係要被狗屌

你買電話冇得比你試 你會唔會比錢

輕輕的我推貼

問之前諗下啦

推到佢留案底,仆街

推到條地產狗收皮

3. 表揚行動缺乏人手

有巴打好有心將騙徒fb 朋友 backup
本可好好利用，無奈小弟都係要返工既港豬，fb link要逐一copy入去，實在無時間做到好多

如果有5個人可以分工逐一inbox佢d fd send懶人包，有回應就套下料，應該會有幫助

有興趣幫手同樣可以加我telegram: hugegod1

弱智

幫手推下先

你買電話試曬所有功能？

我有諗過呢個問題
如果廖峻皓同返受害人講，
平多你500， 你要唔要？

或其他，起碼叫解決件事

但佢仲話你養我呀
屌佢呀，學生錢都呃，仆你個臭街

睇人仆街最開心，MK食屎啦

推佢老母

推到條仆街上報

幫推的人, 請copy link以及自己click一下

幫手推下

Clicked

繼續

在蘋果FACEBOOK發現林鄭同習總

哈哈！黃毅同志呢？

pish

推呀

追返po見到覺得其實應該報海關多過差佬
海關報得入再報差佬先告得入應該

遲左睇 仲有咩幫到手！？

推呀！

訓左冇睇,連登仔咁強大,係咪已經推post推到騙徒入左冊啦?

啱，最撚憎啲呃人既仆街

報海關，係咪1823都得？

is推

留名 等睇第四次報警

大神

人哋咁慘慘豬
唔好再推啦

仆街唔推唔得

依條仆街仔仲潛緊水?

我由post 1 睇到依家
無賴見得多
好似依條仆街咁
為左1500 蚊搞到咁
真係難得一見

你想繼續出名既
就繼續潛水
我地就繼續推

推到條仆街入冊

一掌推你老母臭閪

推到仆街

人渣

死仆街

推屌

第一次推送比你 推到佢仆街

睇個名咁熟既 屌
小學同學 搭校車同佢fd過一排
估唔到會做埋啲咁嘅野

繼續推先

有冇料爆

推撚到佢仆街

海關有投訴熱線，24小時有人聽，上佢網睇

繼續推

推，唔好比佢停

依家搜証都要市民搜，咁警察有咩用？

唔好問 你會怕

1500蚊，換一生
我寧願借幾十個唔還走數

小學啱唔啱 基督教粉嶺神召會小學
之前住 粉嶺安樂村迴旋處 個邊
佢之前好似玩單車的

有冇links?

夜晚再一推

人在外地輕力一推

警犬即係警太
只為港共同奶共嘅人服務
你啲小市民
理撚得你死呀
快撚啲行撚開啦

幫推 希望可以打擊騙子

跌左個橙入嚟
順便推一推

花生

睇人仆街最開心

其實係錯字嚟，另外果個中意唔係鍾意呢個用法

+2 lihkg

另外外地巴打可以無責任週圍fax野

包括個人資料

利申9up

得閒又推下

再推下

繼續推下

沖完涼又推下

準備去沖涼又推下

推爆佢！

開電腦又推下

開chrome又推下

開電視又推下

轉台又推下

關返電視又推下

樓主有佢facebook的話，可能會收到我地message

除褲痾屎又推下

痾左一條又推下

放工返黎又要推

不推不是主席

推左我成個星期六日

痴線
追呢個PO好似上緊堂咁
乜都有得學

Pish
之前狙擊肛交聾果陣同大神合作過

又要推POST

推推推

又唔小心碌左個橙入黎

推推先

踢撚走你個橙

無知一問
其實sony封email都有封既理由，事主可唔可以同班狗舉報有人涉嫌盜用信用卡黎落個案先呢

痴線
一部ps4竟然發展到呢個地步
條友早d曬個霖 賠番錢咪無事囉

又唔小心碌左個黃定光入黎

又唔小心碌左個孽瘤入黎

查實你係唔係未玩過PS4？
唔知咩嘢嚟？
以為好似手提電話即開機即check

又唔小心碌左個鼠王芬入黎

PS4更新要連線，啲game又要DLC更新，
點撚樣叫單機玩唔影響功能啊？
Sony封信仲要係寫永久禁用，已經無任何方法進行恢復，部機根本已經變左垃圾

每日一推 推到條仆街找數

又唔小心碌左個蔣元秋入黎

應該唔得
因為事主唔係原機主，鎖機係因為上一手機主衰ON9走去買淘佬share game，就算要告盗用信用卡都係要告個淘佬

你真係用電話做比喻

推上報啦 呢種騙子係要俾人知架啦

所以今次我覺得除左推到個MK仆街之外仲可以睇下罪大可唔可以係公關方面做D野，所以真係要好似其他巴打咁講搞大件事先

Junkcall到都有人report佢電話

報乜都錄影錄音！

又係呢句

幫手推一推

祝你買部咁的定義下的「冇損壞」電話

好似唔係封帳咁簡單喎而家

其實個警犬有上連登 點解咁都唔肯幫下手

笑撚左

detail

各位跟進

照佢講法以後交收PS4要帶發電機同電視出街

班死黑警真係冇撚用 朱仔成果D 5毛仲話 冇警察邊個維持秩序 比人呃錢都可以唔受理 班警察真係死撚左佢啦

其實係錯字黎

有冇見過人打中情？ 中愛？

聽朝揾你，要加埋fax先得

垃圾警犬

又多兩個report

推
慢慢丟淡件事只會益咗條撚樣

又多個話唔熟，皓仔你究竟有冇朋友 好關心你呢幾日點

推大神

希望今次唔好好似之前江炳聾單野咁不了了之 繼續幫推推到條友仆街死

冇人可以傾訴，諗下都陰鳩功

最鍾意睇人仆街

推下先

Up

PSN都上唔到 連遊戲都更新唔到 部PS4仲可以玩乜

告支那，等同於抄FU, FV車牌，無得告

你已暫時被禁止開始新的對話。Learn more
暫時冇得再inbox人住，靠其他巴打接力
去到113行，金魚

江炳龍食女單野無犯法

不了了之係遲早的事

但依單好明顯係詐騙/違反商品說明條例

要推到有反應易好多

有冇人無聊打過電話去傾計

推撚爆佢

幫撚完，大家都係屌鳩佢係黑警，
所以佢地食花生等睇戲

尋晚定前晚，屌鳩話唔好起冚家同老母，
都唔撚知係咪佢地黎

再幫推，唔好放過啲仆街

你個名
桐生大哥

警犬寧願搲春袋玩腳趾都唔會幫你啲小市民囉
再加送
要死死撚遠啲呀
唔好煩撚到阿叔 。。。 我

唔好夜麻麻打俾人啦

幫下手推

我放d隱藏壞野，比果位巴打先

屌你老母撳錯制負撚咗評

又要推啦

send 去美聯各分行有無用？？

唔好叫醒人地起身疴夜尿，有損健康

Hi

打機推下先

屌你，神父，
以為你係鬼，原來係上帝！

你有point, 我橕你

ban機原因唔係玩老翻

加油

唔好再推啦

留名

香港警察

花生花生

個個都話唔識佢

做唔到乜，只能幫推

放2手，呃鳩細蚊仔

呢個得

最衰屋企無printer 如果唔係可以幫手做到野
貼係輕鐵站都夠佢抬唔起頭

廖生
夠鐘痾夜尿喇喂

請受小弟欽敬

其實佢無殘障 只係有肺炎
佢宜家幾健康

地產狗千零蚊都呃
垃撚圾

推佢老母臭西

數碼通， CSL, Sun mobile, 3, Chi Na mobile收鳩哂舖，點打？

其實佢身體好健全，只係個智商低左少少
佢宜家都冇乜問題，仲生活到

推到新年

推到年初一

仲要手機放wifi 試上網

無ps4就收聲啦。
你買舊電腦唔通帶個moon 出去試呀？
點試呀

電話號碼係咩？

垃圾警犬屌你老母

個人覺得今次個差人都無錯 因為都係涉及一買一賣 報海關比較合適

我接左力，只知佢2015grad

你真係好撚柒 電話就話有個mon比你試到 屌你老味你交收果時一部p4係邊到搵個電視試 好啦當比你老味帶到部電視出去 邊到攞電試機啊 係你老母塊閪到攞電啊？連線呢 連落你老豆條撚到？

欽敬欽敬

光宗耀祖啦佢

無聊一推

號外！在巴打穿針引線下事主聯絡上一位沙田區議員許銳宇，許議員在了解所有事後決定介入此事，他會整合今次事件協助事主寄信去海關並跟進此事！

事件進一步得到關注

連登仔做野唔洗你班呀Sir教

叫受害人原價1500轉售部機比佢啦
起街度比佢小心check

攪成點

幫推!!

拉

預防辦法其實有，但只係樓主無做姐
對不對？

許銳宇
27歲
當選✓
新民主同盟
翠田

多謝你 許銳宇議員

話說有冇人聯絡到另一位受害者?買手機個位

竟然係新民主同盟

唔撚駛等選舉都做野，欽敬欽敬！
都話非建制先幫市民

建制幫閪環

佢退出左新民主同盟好耐，資料唔夠新

太多人搵佢

人地放料，你唔遮名做乜柒啊

終於有回報啦

留名學野

我玩撚左PS4 2年，都唔鳩識check
求施主教鳩我呢碌蠢鳩check

連登仔再次鬥贏警犬

樓主自己買二手出事，係差在無試清楚，
你要試唔會100%無任何方法試（我就未有正常喺條街試PS4嘅方法喇，等你教下我啦）
但賣家全心呃人呢個係事實

搵到議員

大神下次開新POST 貼埋許銳宇議員協助呢件事係第一頁得唔得

利害
bty 佢人格只值千五 so sad

呢位巴打有義氣，值得表揚

真係唔明點解硬係有人衝出黎柒 扮晒批判思考係到屌鳩樓主 連試機都講得出 做乜撚野事

屌之前del左quote果張圖先啦

玩撚大佢

許議員已經不是新盟主同盟既人，大家請更新資料

okok

影衰哂96年

推爆佢
最撚憎呢啲人 串過馬撚

做實事既區議員

長知識了

香港少有

許議員

好波

有無人能準確講條友係咪仲做緊美聯？

樓主得好，殺雞儆猴！昆人死全家！

入來推一推。唔知有乜可以幫到收，只能出少少綿力
推到到條騙子仆街

[quote][quote][quote][quote]

Junkcall到都有人report佢電話

好老實，放依種電器式既二手貨品，etc. PS4、小型音響等等
如果唔上門試兼交收，而出黎放收，真係講個信字
可以話事主係問得唔夠詳細，
但賣家絕對有責任說明件野嘅一切狀況，無論好壞
呃人嘅一家唔啱，仲要咁串
等我幫手推

連登力量強大

如果我哋有警權
駛撚佢幫
仲有呢個係佢個職責嚟
佢有糧出㗎
法官都有講
they're well paid for it
再講其他打工仔都係會俾人屌
一路笑住做一路俾人屌
仲要無咁好pay

btw 閣下係唔係佢哋嘅同類？

笑撚死

前幾個post有講過張圖話佢比人ban機'可能係盜用信用卡'可唔可以話佢犯法舉報佢

號外！偷圖夾帶FB page發貼義助受害巴打,將會有追擊行動比大家參與

受害人第二次報警時，差佬話要Sony提供到資料，
要市民有證據，佢地先肯做野

以後買2手主機要帶發電機，mon同router出去試機

呢單野 過年前都唔知搞唔搞得點

講嚟聽聽好喎
等其他人唔好再受騙
包括我

要市民自己比證據，咁要你班警犬把撚

明晚8點，攻擊邊個，先有代表性先？

要搵埋上網線

大神，可以試下呢兩位；
佢d契妹，契哥

係囉 sony自己都答左原因 真實情況應該係由佢地查
姐係比人呃錢人地犯法都可以懶理? 比人偷野係咪要受害人自己搵cctv + 個犯地址 佢地先可以拉人

為1500斷6親

難怪香港犯罪率咁低

公安做法

仲有依幾位 應該叫有啲親戚關係

差佬唔撚幫小市民，除非我阿爸係李剛
689話facebook 被人hack 報撚左警，
差佬咪食花生，唔通話左手hack右手！

所以要差佬查，要搵傳媒/區議員施壓 （9估）

聽晚準時集合

推返上黎先

Clicked 幫推

呢個係契哥，
上得契都唔熟呀，皓仔係咪做人契仔呀

幫推
呢啲撲街真係抵撚死

我狂click有冇用

愈玩愈大

網絡言論就捉得咁緊要 呢d明呃錢既就懶理食花生
有睇post都唔幫手

單車會？

連登有愛

一陣署長又話廢青網民唱衰警察形象

比d火我

router可以免啦
係街你無上網lan線
用電話做hotspot啦
記得提醒機主帶整cables呀

等傳送門

估唔到有議員會真係做野，好波

警隊形象就唔係人地把口可以影響到既

今晚應該去到8

感謝許議員

訓教，聽朝踢波

各位加油今晚

屌！睇撚錯左，你去煮八

大神巴打 追擊post一見到你就知係大獲嘢

繼績推

推爆佢老母！

推post

手土

有整合係好事
不過煩請過位巴打唔好斷po

為個1500蚊走去做埋啲鬼崇野
抵死啦 訓前一推

好撚正呀

1500蚊 玩到咁大

臨訓一推

出動到區議員

推
推撚到世界未日都繼續推
推到仆街仔收皮先停

為少少錢比人貼樣真係好撚柒

幫推！

做壞個二手市場規舉，唔可以放過

區議員平時都冇咩做嫁啦
希望佢唔係為搏新聞做野囉
btw, pish

成功為連登會員取回一千五百元

推到佢坐監

繼續推！

殺一儆百

呢條仆街地產狗完全唔知自己衰咩
今日呃你買PS4，他日呃你買層樓
推到佢仆街

推到上蘋果

推啦屌，咪撚再比依d仆街害人

推一推先！仆街地産狗

推呀屌

推！

推!

許議員用左兩年時間扎根沙田翠田，當時佢既對手係一個做左十幾年既建制派，照樣收對方皮，政治立場亦因為唔同意新民主同盟太溫和而選擇離隊。

我用我條JJ保證佢係做實事派

當然你地可以話我打手，得閒落翠田捉個街坊問下呢位許議員係咩人

屌你老屎推爆佢

推咗先講

仆街mk仔
推到佢一身蟻

呢d 仆街唔受d教訓唔得

咁其實2手網買野都係講個信字既 佢要呃你 點check都有辦法呃你架啦

臨瞓一推

點樣check呀,即場開機check,點都要返屋企先至知啦

推到條友撚屌為止

瞓前一推

大神你早d叫我幫手丫嘛
我依家先睇到
等我推鳩到條撚屌仆街先

報料俾Apple個巴打有回覆未

訓了 要返工

打左俾佢幾次都係電話正在使用中

橙
幫你推推

撞到立法會議員介入

其實sony講左盜入人地acc，或盜竊他人信用卡
咁姐係有機會刑事，點解差佬唔受理？

不過依家香港警察係幫大陸人服務!

幫手一推
後生仔，錢唔是咁搵的

睡前一推

無追開post 無知一問 同樣係呃人錢 點解呢單可以號召到大家一齊幫手狙擊 但係黃牛就冇人狙擊？

利申：無惡意 純粹好奇

有証據就唔撚洗佢做野啦on9 龜

去粉嶺搵人啦

唉

叫cid揾sony唔得架咩
兩皮幾一個月係到耍太極

上次火哥單野去到第幾個post佢淆底

連登仔廢GA

唔知有無人見到
其實部機被ban 係因為佢淘寶買老翻
但買老翻唔一定要遊戲商告佢先得㗎？
可唔可以好似打工仔報串俾海關知話公司電腦裝老翻咁？
我覺得虛假及商品說明條例要告得入有啲難度，由老翻方面着手會唔會易啲？
或者裝老翻會唔會已經構成不誠實使用電腦罪？

利申：無追post ，希望有新方向俾各位巴打
本人呢排都俾先達佬玩咗鑊

又黎推你條仆街啦

臨瞓前一推

無人SEND 比報紙佬既點解

同埋我見索尼封email 寫咩盜用信用卡
盜竊信用卡算係嚴重罪行嚟，有無方法用呢點叫好人查？

on9
你話買鞋買衫買電話就容易即場check姐
你二手買ps4唔通搬部電視出街啊？
就算你肯搬你都要周街搵個電制啊

唔推唔係人

訓先

如果我係Sony marketing 既話一定會搵樓主送部PS4 pro + VR 俾佢當賺口卑

其實會唔會係忠

淘佬賣既理論上係正版，不過佢無止境咁用同一個AC賣落去(好似係)就會令幫襯佢既買家會比人BAM機，即係條MK

Google過話咩黑卡賣game個D我冇深究，有冇其他巴打知係點

狂click冇用, 多D人click先得.

唔好咁揼本喇，送賣唔去既slim都賺晒名聲啦
有冇主理呢單野既巴打嘗試聯絡PlayStation睇下可以點搞

剩係講CONTRACT LAW已經循民事告得啦
因為無人會買一個PS4 返黎係做擺設打唔到機
呢個已經唔合符雙方合同上嘅內容

刑事係睇律政司告唔告 但佢一定違反咗SOGO條例

你講SONY會唔會告佢 可能性幾低
因為佢已經作出左處罰就係永久鎖機，再告已經係晒緊佢錢

再幫推

二手預左伏 所以從來唔買

可唔可以clone左部機先 再攞返部機既electrical evidence (例如有冇log 幾時做過啲咩) 咁就證明到部機係邊個ip address被ban
不過好似要搵專業人士先搞到
有呢啲資料既話 應該夠比警察開file查條友掛 不過係唔知咁樣做唔做到合格兼合法既呈堂證據

利申 讀過下啲類似既野 但以上純9up建議 大家集思廣益一下 睇下咁樣幫唔幫到事主告9條撚樣

條撚樣呃9人仲咁撚串覆msg 真係睇唔過眼

推阿！

原來有巴絲出post到fb 粉嶺群組

推撚死呢啲仆街
將心比己！

我養你

降龍十八推

夜夜幫推

呃人果D全部都係臭閪
死臭閪

已經唔係樓主一個嘅問題 係全個連登嘅面子問題

係要逼人做野先係跪

臨瞓前都要推

知開頭 冇follow 留名幫推

又返黎推你喇

我係sony 就唔出聲啦
本身sony 就唔會支持賣二手依件事

no pish

no pish ar ching

我養埋你老母

條pk到依家都未浮頭⋯

推

除非marketing低能啦

訓前推一推

開左呢個先例仲得了，sony死都唔掂呀到時

過兩日開始放19日假，正好有新玩具解悶

仲未上水？
唯有再推

屌，原來我係識佢大伯同大伯娘
不過佢大伯係跆拳道界出咗名喇

推到個孫出世

Share la

多得佢咁有諗頭
有無巴打夾錢係港鐵站開鋪頭幫人check機
發達係呢鋪啦屌你老味

PS.成日話人唔check真個班最好呢世唔好比人厄
屌你老母 , 到時無人幫真係諗下你今日講d咩助長罪犯

返工一推

為左1500可以去到幾盡

講多d喇屌你

真係好撚憎人講依句野

推到佢無得過年

家陣警犬做義工?

搵巴打扮買樓 之後玩到佢一棟都冇啦

笑左

呢獲條死mk飽囉

騙徒

屌佢老母咁仆街緊係要推一推

Facebook search 唔到佢嘅

Deleted

地產佬學生哥都呃
幫推

放工又推

推一推

得

眯黎真係飲大左

推一推
條撚樣都幾仆街

幫推，DKLM

推撚死條冚家剷

推到條垃圾仆街

起身又要叫大家唔好再推啦

點解唔133去洗佢電話呢

推佢出黎

連登有愛

今次你仲唔冚家剷

拉到人未？

打左十幾次都係電話正在使用中

幫你推推佢

係咪可以拒絕接聽無加通訊錄既電話

佢會聽電話就唔洗深潛啦
身有屎

大力咁推

起身又推

好耐無睇過狙擊post

private number

第一個post 留過名
估唔到推到post 7

睇黎事態嚴重
推到佢冚家鏟

做mk呃人預左要還
尋日條炒金mk已經完美演繹左其中一個結局

入黎執返個橙

無警犬認投

我係marking 一定順勢推個官方回收舊機，呢單野出左名對ps4二手市場一定有影響，潛在二手買家一定心諗有伏咪仆街，咪想轉去買一手機，但同時心諗日後唔玩冇人接貨咪哂錢，但帶官方包底起碼有返公收返，咪減底左個心理壓力去出一手機
利申：鳩up

寫信畀sony我仲諗緊點入手先至最好

就算marketing唔低能，佢老頂低能淆底都冇計

我會9點前開定post 8

出嚟低聲認錯未？

但成件案嘅關鍵係邊個玩老翻搞到部機鎖左
呢樣野得sony知

區義員可以做d咩？ 去佢間美聯門口示威？

其實如果有人投訴佢，咁佢個牌？

你人生到最尾都係要死，你唔依家死左先，乜撚都唔試

咪就係...買部車洗唔撚洗試埋個Airbag，冇得試你唔買咩

推撚到條仆街陷家產

唔推唔是人

早晨！
推一推先。

我

七了

on9報警做乜
商品說明條例揾海關啦
話無壞但用唔到對戰功能

訓醒又推

堆

不推不是人

有無搵過小額錢債？

Posh pish push

好波好波

今晚八點準時集合

知唔知乜野叫保用同商譽或個人品格？

買二手野係有風險。但…作為一個成年人，應該有野就事前講清楚俾個買家知；而唔係求其甩到件野就算。講真…著你為左果$1500攪到俾人起底，周圍俾人唱。我情願賠錢加送多隻game完左件事就算。潛水可以解決到咩？

用買部車做例子…你知唔知一部車有潛在危險而引至事故間廠要賠同罰幾多錢？

咁樓主比心機狂call

推

推呀推

人不要臉天下無敵
推到佢入冊就岩

火

幫推，連登第一槍強貼留名

係fb都見到樓主
估唔到推左上連登，深表同情，希望爭取到你要既結果
推！

唔算第一槍啦

[有圖]買PS4被騙8，沙田區議員介入跟進

新post

[有圖]買PS4被騙8，沙田區議員介入跟進

1001